想買1手submariner or gmt Rolex

第一次買勞，想買gmt or submariner ,請問而家有冇方法買到1手勞？
邊間買好?

肯畀錢就有，食炒

邊間買就唔開名啦，始終除左AD，間間錶行都有風險。總知搵間有信譽既錶行，買完即刻上14樓驗一驗就最實際

係唔係冇可能可以喺ad 度買倒架？

熱門款AD只會優先俾vvip大戶，而你果兩隻熱門款基本上沒咩可能係AD買到，所以都係食炒去錶行買啦

可以幫你AD 食炒價買 有興趣tg傾